有無聽開早霸王嘅手足記得呢段phone in？

想聽返

一男一女打上去攞戲飛

第一條問題係：
毛毛身上有幾多條毛？
A. 一條
B. 40條
C. (正確答案)

個女嘅搶答答咗A
之後男嘅補答答B

笑撚死

之前youtube個名好似叫兩個懵人打上嚟攞飛

屌你好勁多謝今晚唔使糞

嗰屎返工聽到笑到仆街

屌笑死我 係咪啊？

唔係

屌你老母
D

樓主隻眼好靚

想cow

笑死

cow u

都唔好笑既

一聽就好開心

啊囡俾自己啲魔性曉曉聲濁親

真係堅好笑🤣

睇撚見你個🤣仲好笑！！！

又真係好笑喎

大佬啱啱想瞓， 而家 聽完 笑到瞓唔著呀🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣

你老母邊有D呀

比 Wendy 笑q死我🤣😂🤣😂🤣😂🤣